We love you Trump, Thank you, Hong Kongers Never Forget You.

we miss you come back plz

thank you for helping us

I hope you will see my post

I am Crazy man from Hong Kong. I Love You Trump

Please don't left

We Need You

Hong Kong will Great again

唉，講咁多做咩

唔好唔開心

但都唔好睇到係一個末日

逆境個個都會有 阿侵連任 中共末日添

但世事就係咁 佢唔係永遠玩完 香港人都唔會一下就死 加油啦

推到比外國人見到

Thank you for your service

Thank you